日本電器 變壓器 請教

早前係日本買左2個100V 70W嘅Speaker

想請教各位，如果我買個Supax UD20 (200W)變壓器，係咪就可以一個牛同時用2件電器?

唔該唒

理論上係 足200W既話
super 牛出名

有隻新買嘅變壓器冇用
巴打有冇興趣

supac

super ct300

super定supac
唔該唒

巴打放幾錢

tg傾